深圳40歲中女假扮90後騙走80後男友逾700萬

【星島日報報道】近日，深圳坪山公安分局坪山派出所破獲一宗詐騙案。深圳一名42歲女子王晶晶（化名）利用高超的化妝技巧，以及修圖軟件，將自己裝扮成一名90後少女，藉此身份結識了1988年出生的男子李小慶。據報，王女任職投資顧問，並以高額回報投資等為由，騙取對方600多萬元人民幣（約760.8萬港元）。王女最終遭警方逮捕，並坦承詐騙，案件仍在調查中。

據報，上月22日，男子李大慶來到坪山派出所報案，指其1988年出生的弟弟李小慶與龍崗一家足浴中心自稱1990年出生的王女成為了男女朋友。原來李大慶發現家庭生意中有大筆資金不知去向。詢問掌管賬目的弟弟李小慶後，發現是其女友謊稱以投資獲得高額回報為由，陸續讓李小慶轉賬，後來連「母親腦出血住院搶救」、「家人在澳門賭博被扣押」的藉口也陸續出現。李小慶每次都深信不疑，從2016年起至2017年底，先後給王女轉賬150餘次，總計金額600餘萬元人民幣。哥哥心生懷疑，於是選擇了報警。

警方根據調取交易記錄以及開戶信息，鎖定了犯罪嫌疑人王女以及她的住處，並將其逮捕，但讓人出乎意料的是，逮捕過程中連辦案警員都差點沒認出王女。據辦案警員透露：「她在素顏、淡妝和濃妝時，簡直就是三個人。事實上，我們曾經根據情報在布吉某個地鐵站口查了一個多小時，但是一無所獲，後來抓到她以後才知道，她當時確實就是從我們眼前飄了過去。」

而且當警員將王女身份證上的照片給曾經多次見過此人的李大慶家人辨認時，卻沒有一個人敢說認識。李大慶稱，王女每次見到他們的時候都是濃妝艷抹，與身份證上的這個中年婦女的樣貌實在大相逕庭。同時辦案警員也發現，王女的證件照片和李大慶提供的王女在朋友圈上的照片判若兩人。

警方證實王女不是甚麼「90後少女」，而是一名1976年出生的中年女子，湖北黃岡人，2015年在龍崗一足浴中心做按摩技師時，偶然與李小慶結識。閒聊時她謊稱自己1990年出生。

由於其善於打扮，李小慶迅速與王女墜入愛河，但他不知道的是王女嗜賭如命。在交往過程中，王女很快發現李家財產豐厚，而且李小慶用錢非常豪爽。於是，王女編造各種謊言不斷騙取錢財，轉手便大肆用於賭博揮霍。僅在2017年上半年，王女就曾在半個月內在澳門賭場輸掉300萬港幣，而後又在下半年在澳門賭場一住就是兩個半月，除了睡覺，其他時間全部都在賭場，最終輸掉了600多萬港幣。

目前王女已經被刑事拘留，案件正在進一步調查審理之中。

唔知點解諗起私煙

中間張大合照想點

開心大合照

差個蛋糕就變左慶祝生日

心理陰影面積

ps完都唔似90後啦

700萬投資，有冇賺翻22億先？
Fat fat la

笑撚到仆街

共產黨特色

頂

無人講條仔有700萬比人呃

係咪拍完大亂交之後合照留念？

大陸人